-Füge Option zum Ändern der App-Farbe hinzu
-Füge Unterstützung für geräteweiten Dark Mode hinzu
-Füge Option zum Im- und Exportieren von Favoriten und Alarmen hinzu
-Füge "Alles ein- / ausklappen" Knopf zur Alarmliste hinzu
-Füge Suchverlauf hinzu
-Behebe Fehler, dass Preisalarmeinträge nach dem Löschen noch angezeigt wurden
-Behebe mehrere UI-Fehler